# OPEN HARDWARE MONITOR



## Розділ &#127991; Інструменти &#129520;

>&#128161; Це безкоштовне програмне &#128230; забезпечення з відкритим вихідним кодом, яке відстежує температурні датчики, швидкість обертання вентиляторів, напругу, навантаження і тактову частоту комп'ютера.

- **версія програми &#128230;**: :zero: . :nine: . :six:
- **розробник &#128422;**: Michael Moller
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://openhardwaremonitor.org/)

## Операційні Системи

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://openhardwaremonitor.org/downloads/)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;
